聽日放榜嘅中學雞全部同我入嚟

聽日放榜我知大家都好緊張
達唔到目標的確係一件灰心嘅事
而且香港呢一排嘅氣氛的確都好灰心
但大家聽日無論點都好 都千其
唔好諗住死
唔好諗住做義士
因為呢個世界冇話您短暫失敗就冇人生義意嘅
要相信自己會同香港一樣 ！所有嘢都會好轉
mk d講句 聽日一定會好天嘅

今晚我會係到同大家傾計 大家想傾乜都得
各位巴絲唔嫌棄嘅就入嚟吹兩嘴啦

推

支持

無錯 記住一持挫敗唔等於一世
你未來仲會有好多機會

見到您個名我好驚我真係識您

最緊要比機會自己
相信自己嘅能力

岩 當年dse我得11分 依家咪好好地讀緊U

好緊張

真 大把機會

冇事嘅 可能攞條5**full hse呢

分享下
我衰左一次dse 之後考左入三大
讀完書畢業 返工咪又係同其他人一樣咁過

Dse成功失敗 考一次定2次無人care架
最緊要自己開心 要多d同朋友同屋企人享受每一日

支持，你喺邊到跌低就喺邊到再跌低

唔好唔開心住 可能有奇蹟呢

真！學熊仔頭話齋:唔認輸無人打得低你

真啊 唔通30歲仲問人DS考幾分咩

我都想有

冇事架 好多方法可以繼續讀
況且都唔係一定要讀
眼前既野第日睇番其實好小事
祝好運

考衰咗DSE嘅留名
衰咗好閒 利申考咗幾次 而家三大GRAD

光復上水7月13號

一定會
真係瞓唔着嘅祈個禱先瞓

真！！最緊要唔好諗唔開

屌咪臭係
留得青山在

做義士冇問題，唔好做烈士就得

香港人勁揪 咩方面都係

無錯

一齊義佢老母

機會好微呀 今晚都未必訓得着

dse之後仲有好多路揀，得2條唔係：
1. 尋死
2. 毅進警察科

搵d你鍾意或者你覺得讀到既科／職業，俾心機做，好多出路嫁

我係ce al年代既屋邨妹，上中學之後成績差左呀媽都唔認得，al得4D，jupus都得俾HD我。degree無我份，只可以入asso／HD，結果揀左一科我鍾意既，讀得唔錯，上到大學。宜家做教育界，唔敢講有幾叻，都叫搵到2餐。黎緊去外國工作假期添。

有朋友讀書差我更多，家境差唔多，去左讀廚，宜家係澳洲；有d搵到自己長處，搵錢多過我

你再睇下我地今次運動既手足。點解做到咁多野？就係因為各行各業各種技能既人都有。

問下自己叻d乜、想做乜，係可能有d遲，但係都有一晚諗同搵資料，未遲架

總之有命，就仲有機會
呢度大把手足撐住你

訓唔著咪係到蒲下lol

天生我材

出國留學都唔係一定話要用好多錢
有d國家既大學免費或者極平（eg德國、芬蘭）
外邊地方既生活費，十之八九無香港咁高，隨時平過係香港讀
搵定資料，多條路

如果我真係衰左 得5條2或者更低 可以選咩讀 零出路？

睇下你有冇決心 有決心可以試吓重讀

如果冇信心重讀

咁可以試下基礎文憑駁上去 我有fd駁到上u 佢真點勵志

當年以為冇書讀點知輕鬆一大

死士

讀唔到書既毅進警犬都冇走去自殺 你地就更加冇理由咁樣浪費自己生命

我當年科科都岩岩好合格，去左讀asso
asso year 2 gpa 4 入左hku, 上年畢業，而家月入30000

中學同大學係2個世界，asso 好貼近大學教學模式

放榜衰左真係唔緊要，好大機會係模式唔岩你

我讀asso 第2年上返hku
天無絕人之路

我都想 但聽日要番工 唔可以通頂

push

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

同學仔加油，祝放榜成功❤️

咁多位中學生，考得好同考得差真係冇咩大不了
人生流流長，未來仲有好多好多挑戰同快樂等緊你
無論成績如何，你要相信dse只係人生一個小小嘅關卡
放榜後，輕鬆下，開心下，為未來繼續努力

放榜只係人生其中一關 唔係全部
考成點都好 都有連登巴絲陪你渡過呢一關
支持你地呀

死係解決問題，我地仲好需要你地

希望聽日有好消息啦

Finished

聽日上嚟報個道

齊上齊落

萍水相逢都可以好有愛

加油 2018dse為你打氣！

冇錯

好chur
但勤力係抵讚嘅

好多呢d故事

我係熱鬧過後dse

想講中銀atm呢排成日停止服務

香港而家得返好少牛雜好食

推 睇下上唔上到熱門比多D人睇到
近排社會氣氛好緊張 好似冇乜人關心放榜既學生
咁多位加油 ! 祝明天好運

[size=4]1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控[/size=4{

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

我可以提供幫助 如果對放榜有疑問

大家考成點

入唔到三大？
Asso/hd更稱心